Nous n'avons pas pu implémenter toutes les fonctionnalités que nous avions prévues, faute de temps et il reste quelques problèmes dans notre application:

\begin{itemize}
\item Nous n'avons pas pu implémenter les objets bonus et malus pour enrichir le jeu.
\item Nous n'avons pas pu implémenter le mode de jeu par équipes.
\item La mise à jour des éléments de l'interface graphique n'est pas dynamique, il faut cliquer sur le bouton ``rafraîchir'' pour obtenir les dernières informations.
\item Quitter une partie en cours gèle complètement l'application.
\item Il n'y a pas d'utilisateur jouant le rôle d'administrateur. En effet, ce rôle était prévu, permettant à la personne concernée de modifier les propriétés des utilisateurs (réinitialiser le mot de passe, les scores, etc...), mais nous avons considéré que ce rôle n'apportait rien d'intéressant à notre programme en l'état.
\end{itemize}
